《突發》聯合國出PO！敦促香港政府徹查警暴！

Spokesperson for the UN High Commissioner for Human Rights: Rupert Colville
Location: Geneva

Subject: Hong Kong, China
The High Commissioner is concerned by the ongoing events in the Hong Kong Special Administrative Region (Hong Kong SAR) and the escalation of violence that has taken place in recent days.
The High Commissioner condemns any form of violence or destruction of property and urges everyone participating in the demonstrations to express their views in a peaceful way. She notes the Chief Executive’s commitment to “engage as widely as possible” and to “listen to the grievances of the people of Hong Kong.” She calls on the authorities and the people of Hong Kong to engage in an open and inclusive dialogue aimed at resolving all issues peacefully. This is the only sure way to achieve long-term political stability and public security by creating channels for people to participate in public affairs and decisions affecting their lives.
The rights of freedom of expression and peaceful assembly and the right to participate in public affairs are expressly recognized in the Universal Declaration of Human Rights, as well as the International Covenant on Civil and Political Rights which is incorporated in the Basic Law of the Hong Kong SAR.

The UN Human Rights Office has reviewed credible evidence of law enforcement officials employing less-lethal weapons in ways that are prohibited by international norms and standards. For example, officials can be seen firing tear gas canisters into crowded, enclosed areas and directly at individual protesters on multiple occasions, creating a considerable risk of death or serious injury. The Office would urge the Hong Kong SAR authorities to investigate these incidents immediately, to ensure security personnel comply with the rules of engagement, and where necessary, amend the rules of engagement for law enforcement officials in response to protests where these may not conform with international standards.

The Office urges the Hong Kong SAR authorities to act with restraint, to ensure that the right of those who are expressing their views peacefully are respected and protected, while ensuring that the response by law enforcement officials to any violence that may take place is proportionate and in conformity with international standards on the use of force, including the principles of necessity and proportionality.

ENDS

出po有L用呀，出兵啦屌你

維和部隊呢

Push

Push

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

遠水救不了近火, 靠自己喇..

敦促有9用

聯合國有用就唔會比支那人上晒位啦

聽日口交部條西婆又出黎話干涉中國內政....完

靠外國不如靠自己
雖然有支持係好事

strongly worded letter

強烈蜆扎呀 联合國干指手劃腳

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

push

跪求維和部隊

地球勢力說3道4

中俄係常任理事國, 唔好太大期望
不過拉多啲國際關注係好事

點會無用呀!!! 而家打緊國際戰線啊!!!
攬炒巴都係行國際戰線架!!!

UN 係垃圾。唔好唔記得，聯合國常任理事國有中国同俄羅斯。有佢兩個，咩都廢。

佢字眼已經好強烈了
講到明已經係好嚴重嘅人道問題

聯合國：警違規發射催淚彈證據確鑿 籲港府調查 (17:54)
香港修訂《逃犯條例》引發多場警民衝突，其中警方發射催淚彈手法引起爭議。聯合國人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet）透過發言人發表聲明，表示現時已有證據證明香港警方已違反指引，向示威者發射催淚彈，呼籲港府調查事件。

聲明表示，觀察到警方針對人群密集式發射、直接針對單獨示威者發射，以及在密閉空間或以近距離形式發射催淚彈，很可能會造成示威者重傷甚至死亡。發言人又表示，港澳辦稱香港反修例示威出現「恐怖主義苗頭」的說法，無助緩和、甚至有可能使局勢惡化。

警方前晚（11日）在港鐵葵芳站內施放催淚彈，涉事催淚彈供應商的指引列明只可於室外使用。警察公共關係科高級警司江永祥昨日（12日）在記者會上解釋，考慮到葵芳站是半開放式，非設於地底，警員經評估後施放一枚催淚彈，當時亦發射兩發橡膠子彈。至於為何警員不入站拘捕，他稱考慮很多因素，包括現場煙霧瀰漫及有示威者攻擊警員等。
（路透社）

齊腳過嚟開下會仲好啦